點解啲女人成日都覺得自己好醒?

明明啲女人永遠就係最蠢嘅人
首先 成日女人都好情緒化 講野唔理性 應該係話唔講道理先啱 可以因為啲好小事嘅野而唔開心同嬲 明明係其他人眼中只係傻鳩野 但就以為自己做咩都啱 要人哄返
再黎就係班女人成日都自視過高 成日都想人無限放大自己 又成日拎自己同人比較 以為自己靚嘅就諗住可以吊高黎賣 明明肥閪黎嘅又可以做ptgf比人發現但又串返啲人 以為自己講嘅野就係道理 明明自己就最無道理
有啲咩諗到再講，其實有好多

最後，我只係想講 部分女人，甚至大部分嘅女人都好on9

女人

有無啲又理性又醒又有邏輯嘅女人入黎?

樓主你咪係最冷醒個個係你

我都無話自己好醒。。
只係覺得有部分嘅女人真係好撚蠢
男人大部分都醒過我嘅。。

女人做上司真係冇運行

同意
其實我都唔想性別歧視
但生活實在有太多例子
實在有好多女人唔講道理
邏輯亦好唔同 甚至冇

但我唔係話全部女人都係咁
仍然有理性 肯講道理既
不過少啲囉

扮蠢既你仲驚

男人都無咁慘 做蠢女人中既醒女人先慘